心累了

次次中意親個啲都95答8 正常個啲就永遠都唔岩 人係咪咁犯賤 已經唔知幾耐無拍拖 當個個覺得以你條件搵另一半唔難既時候 你就係到擔憂幾時會有 什至會唔會有既問題 成日覺得中意一個人而個個人都中意自己真係好難 我又要揀人 但我控制唔到要揀 我有諗過試 但我又唔想長時間耐左嫌棄人 然後又分 唉 我要咁到幾時

55

唉 same here

莫道你在選擇人 人亦在選擇你～

唉 絲打你又要求高？

呢層我都知

係 我都強迫自己唔好咁揀擇 但係我唔想求其搵個拍拖跟住hurt到人

自己鍾意有乜計姐

我都係 驚一齊一陣又話要分

幫我諗下計

你都識講正常個啲就永遠都唔岩，係自己唔岩呀嘛，都無計架

因為未遇到我